通常要幾耐先訓得著

我先，一首歌都未聽完

由2點到而家都未訓著